<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 03 Mar 2013 14:46:01 +0700</pubDate><title><![CDATA[Кислородный концентратор]]></title><url><![CDATA[oxygenthickener]]></url><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Кислородный концентратор]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;
	(% gallery name=oxygenthickener %)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Элегантный, компактный прибор для подачи кислорода в более высокой концентрации, чем доступный нам в атмосферном воздухе. Используется как наиболее экономичная и безопасная альтернатива сжатого кислорода.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	В связи с ростом числа промышленных, химических предприятий, а также увеличением выбросов в атмосферу отработанных горючих материалов ухудшается воздух, которым мы дышим. Нехватку кислорода мы ощущаем каждый день, испытывая головные боли, слабость, отдышку, ухудшение памяти и понижения работоспособности. Кислородный концентратор поможет вам восполнить дефицит чистого воздуха.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Область применения&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
		Приготовление коктейлей&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Кислородная терапия&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Укрепление иммунитета&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Занятия фитнесом или любые другие физические нагрузки&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Снятие эмоционального напряжения и чувства усталости&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Повышение концентрации внимания&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Очищение воздуха и освежающий эффект достигается благодаря фотокатализатору активных функций угля для удаления пыли, бактерий и запахов из воздуха. Мягкий поток кислорода, поступающий из аппарата, гармонизирует атмосферу и создаёт эффект лесной свежести.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	С помощью таймера можно легко регулировать время работы аппарата. Концентрация кислорода настраивается в зависимости от назначения врача для каждого пациента индивидуально и на выдаче составляет от 30% до 90%.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Прибор рассчитан на кратковременную (до 40 минут) работу с последующим перерывом 15-20 минут. Использовать его можно дома, в автомобиле и даже в местах, где нет доступа к электроэнергии: у концентратора имеется собственный аккумулятор, и он экономично расходует энергию.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Технические характеристики&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
		Передовые технологии для контроля чистоты кислорода&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Подача потока кислорода осуществляется с передней панели&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Диапазон чистоты по кислороду: 30-40%, 40-70%, 90%&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Объем выхода по кислороду: 0-6 L&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Давление выхода кислорода: 0,3-0,6 бар&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Концентрация: 29% ± 2% (при стандартном атмосферном давлении)&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Размеры: 260 х 110 х 170 мм (длина, ширина, высота)&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Вес: 7 кг&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Потребляемая мощность: 32 Вт (ниже среднего)&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Рабочее напряжение переменного тока: 200-240 В&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Частота: 50 Гц&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Уровень шума: 50 дБ и ниже&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Температура применения: 5-40 С°, при влажности воздуха ниже 90%&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Температура хранения: 0-40 С°, при окружающей влажности ниже 80%&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;В комплект входит:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
		Кислородный аппарат&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Кабель питания&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Аккумулятор (батарея)&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Автозарядка&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Дыхательная трубка&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		Сумка&amp;nbsp;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Дыхательная трубка напоминает форму наушников, изготовлена из наноматериала, удобна для стерилизации и удаления загрязнений.&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Цвет корпуса: белый, синий, черный, зеленый.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Техническое описание работы аппарата&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p style=&quot;text-align: justify;&quot;&gt;
	Кислородный концентратор предназначен для отделения&amp;nbsp; молекул кислорода из окружающей атмосферы. Прибор состоит из двух цилиндров, комнатный воздух проходит сквозь находящуюся внутри цилиндров сеть из шариков цеолита — так называемое «молекулярное решето», которое задерживает молекулы азота и пропускает молекулы кислорода. В результате аппарат вырабатывает 30-90%-ную кислородную смесь в зависимости от выставленных параметров.&lt;br /&gt;
	&lt;br /&gt;
	Воздух, нагнетаемый безмасляным компрессором, поступает в первую колонку, заполненную цеолитом. Цеолит – это неорганический силикат, являющийся естественным абсорбентом. При нормальном атмосферном давлении он прекрасно поглощает влагу, а при более высоком приобретает способность удерживать азот и другие газы, кроме кислорода. В цеолитовой колонке азот и другие газы абсорбируются, и кислород, проходя через однонаправленный первый клапан, поступает в накопитель. Затем кислород выходит через регулятор потока и увлажнитель (увлажнитель необходим, если прибор используется для дыхания). Небольшое количество кислорода, проходя через отводной канал, поступает во вторую цеолитовую колонку и вместе с десорбированными газами выбрасывается в воздух из открытого клапана. После этого полуцикла процесс зеркально дублируется.&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[samat]]></author><meta><![CDATA[_special_goods, goods]]></meta><special>goods</special><article><![CDATA[TZ00003]]></article><descr><![CDATA[Портативный аппарат для кислородной терапии]]></descr><type><![CDATA[Товары для здоровья]]></type><similar><![CDATA[]]></similar><price><![CDATA[200 000 тенге]]></price><wholesale><![CDATA[]]></wholesale><dealer><![CDATA[]]></dealer><image><![CDATA[http://smile-trade.local/data/uploads/goods/health/oxygen_thickener/thickener2.jpg]]></image><manufacturer><![CDATA[Китай]]></manufacturer><creDate>Sun, 03 Mar 2013 02:12:32 +0700</creDate><user><![CDATA[samat]]></user></item>
