<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 03 Mar 2013 01:29:22 +0700</pubDate><title><![CDATA[Бутылка с фильтром]]></title><url><![CDATA[filterbottle]]></url><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Бутылка с фильтром]]></menu><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;
	(% gallery name=filterbottle %)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Благодаря углеродному фильтру пластиковая бутылка способна очищать сырую воду и делать её пригодной для питья. Вам не придётся каждый раз, когда хочется пить, покупать новую бутылку с водой. Достаточно наполнить бутылку c фильтром водой из водопровода или естественного водоёма и пользоваться ею снова и снова. Это настоящее спасение во время длительного пребывания в походных условиях.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Состав&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Бутылка изготовлена из высококачественного пластика ПЭТ. Фильтр состоит из активированного угля.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Характеристика&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Объем: 550 мл&lt;br /&gt;
	Фильтр бутылки рассчитан на 150 литров воды (примерно 300 раз использования в течение 2 месяцев). Он задерживает хлор и примеси, удаляет 99.99% летучих органических и синтетических соединений, которые включают в себя побочные нефтепродукты, пестициды и гербициды. Кроме того, фильтр позволяет избавиться от запаха, который исходит от воды. Хранящаяся в бутылке вода абсолютно безвредна для организма. Вы можете потягивать её через специальную соломинку, не боясь микробов и отравляющих веществ.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	&lt;strong&gt;Дизайн&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Благодаря яркому и удобному дизайну иметь при себе такую бутылку не только экономично, полезно, но и приятно. Цветовую гамму вы можете выбрать при покупке.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;
	Цвета в ассортименте:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;
		красный&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		голубой&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		жёлтый&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		зелёный&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		розовый&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		фиолетовый&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[samat]]></author><menuOrder><![CDATA[1]]></menuOrder><meta><![CDATA[_special_goods, goods]]></meta><special>goods</special><article><![CDATA[TZ00001]]></article><descr><![CDATA[Специальная многоразовая пластиковая бутылка с углеродным фильтром]]></descr><type><![CDATA[Товары для здоровья]]></type><similar><![CDATA[]]></similar><price><![CDATA[2500 KZT]]></price><wholesale><![CDATA[1800 KZT]]></wholesale><dealer><![CDATA[1500 KZT]]></dealer><image><![CDATA[http://smile-trade.local/data/uploads/goods/health/filter_bottles/bobble-water-bottle-oliver-bonas.jpg]]></image><manufacturer><![CDATA[Китай]]></manufacturer><creDate>Sat, 02 Mar 2013 17:54:21 +0700</creDate><user><![CDATA[samat]]></user></item>
